# คินเดิลกลับมาอ่านหนังสือให้กับผู้พิการฟังได้แล้วKindle Audio Adapter #
หลังจากสี่ปีก่อนที่อเมซอนเปิดตัวซึ่งเป็นคินเดิลรุ่นสุดท้ายที่ยังมีฟีเจอร์อ่านออกเสียงนับแต่นั้นเป็นต้นมาอเมซอนก็เดินหน้าตัดช่องเสียบหูฟังตัดลำโพงออกและตัดฟีเจอร์อ่านออกเสียงออกหลังจากนั้นก็เดินหน้าขายหนังสือเสียงผ่านเต็มที่
ทำให้ผู้ที่มีปัญหาทางสายตาไม่มีทางเลือกมากนักในการใช้งานอุปกรณ์คินเดิลมาวันนี้อเมซอนเริ่มเปลี่ยนท่าทีกลับมาให้ทางเลือกอ่านออกเสียงให้อุปกรณ์สายคินเดิลอีกครั้งในรุ่นล่าสุดรุ่นสามแล้วครับอเมซอนเปิดฟีเจอร์ที่เป็นบริการการเข้าถึงที่ช่วยผู้ใช้ที่พิการทางสายตาหรือมีปัญหาในการมองเห็นให้สามารถใช้งานอุปกรณ์ได้เดิมมีเฉพาะตระกูลเท่านั้นให้กับและวางจำหน่ายชุดพร้อมกับในราคารวมเหรียญสหรัฐซึ่งแพงกว่า
เหรียญแต่ก็ให้เครดิตคืนเหรียญในบัญชีทำให้เสมือนผู้ซื้อไม่ต้องจ่ายเงินเพิ่มขึ้นเลยเวลาใช้งานให้เสียบช่องคินเดิลก็จะสลับเข้าโหมดบริการการเข้าถึงทันทีโดยสามารถอ่านต่อเนื่องได้ชั่วโมงโดยใช้ไฟเลี้ยงจากเพียงอย่างเดียวส่วนในเรื่องคุณภาพเสียงทางอเมซอนโฆษณาว่าไม่ได้ใช้เสียงสังเคราะห์ที่เหมือนหุ่นยนต์เหมือนคินเดิลรุ่นก่อนแต่ใช้เสียงซึ่งมีความเป็นธรรมชาติอย่างมาก
ส่วนใครที่ซื้อคินเดิลรุ่นอื่นไปแล้วอาจต้องกลั้นใจรอต่อไปว่าเมื่อไรที่อเมซอนจะขยายให้คินเดิลรุ่นอื่นสนับสนุนการทำงานร่วมกับอุปกรณ์เสริมตัวนี้ได้และจะแยกขายเมื่อไรมีคนตาดีเจอว่าอเมซอนแยกขายแล้วครับที่มา
Kindle Touch TexttoSpeech Audible Paperwhite VoiceView for Kindle Kindle Fire Kindle Paperwhite Kindle Paperwhite Kindle Audio Adapter Paperwhite Kindle Audio Adapter micro USB VoiceView Paperwhite VoiceView for Kindle IVONA Kindle Audio Adapter Kindle Audio Adapter The Kindle Chronicles Amazon 